iphone 換唔換電好

而家88% 電
今年年尾前換定下年先換好

不如加多d 換部新機

平均一個月會跌1%
你重有8%先跌到80
人地通常都係建議低過80先換
你用多8個月先啦

今年預約都Full晒了

我就唔換了，換了分別唔大 如果你係高過80%以上

過今年換六舊

有位先算啦

今年full晒啦

100％舊電都係廢架啦iphone

好似有

乜約換電好難？
ip6s 得返79% 諗緊換電定換機